# Agile-Object-QA
Gitbook for BanRieen-s-Thinking


Gitbook for Agile-Object-QA

软件测试之路：测试的发展路程 更名工程为：The-Road-Of-Software-Tester

着手整理测试项相关的资料。工作经历，心路历程。


工程整合： 工作总结，职业交流 合入 Agile-Object—book
          创业计划书，灵感，每日三问 合入个人主页。
          
整体何如到AgileKMS作为测试篇章。